（抵死）Switch屏幕供應商陷入困境，NS產量或再受影響！！！

2017/08/10 15:13

任天堂旗下Switch主機的屏幕供應商Japan Display Inc.（以下簡稱JDI）正在面臨業務上的危機,由於缺乏妥善經營，公司正面臨全面的重組。

近三年來JDI的業務一直都處於虧損狀態，本財年第一季度虧損額達到了2.86億美元。目前JDI已經決定關閉部分國內的工廠並縮減海外業務。不知NS的產量是否會受其影響。

JDI（Japan Display Inc.）是日本顯示公司的英文簡稱，成立於2011年11月15日。

由株式會社產業革新機構、索尼、日立和東芝合資，致力於小尺寸顯示屏的生產和研發。

8月9日消息，據國外媒體報道，日本 顯示器 公司（JDI）週三表示，將裁員約3700人，約佔其員工總數的30％。這家陷入困境的智能手機屏幕製造商警告稱，在最近一個季度，該公司再次虧損。其週三公佈的就業報告顯示，在4 － 6月期間，JDI淨虧損315億日元，幾乎是去年同期的3倍。

索尼下得一手好棋，兵不血刃就解决switch。估計當switch供貨穩定嘅時候，ps5都就出

到時可能輪到ps5有產能問題

日本班友仲要排隊買遊戲機到幾時

我部機個插卡位已經彎左小小

sony 點會

又黎

梗係 都冇人買

索尼運籌策帷帳之中，決勝於千里之外

sony自已有生產線，有問題都係零件

問題就係唔夠零件囉

點解d switch 狗成日狙擊ps,躝番去玩垃圾啦

睇下呢個post咩人開呀
邊個狙擊邊個呀
狗喎 閣下完美演譯

JDI 困境只係佢oled 入得遲
Sony hitachi toshiba 電視都係問佢攞貨 大股東係政府
洗驚佢執笠

貼新聞都叫狙擊，任豚心靈真係脆弱

我就冇講邊個狙擊咩野既
不過上面有人講ps5個陣
條友起哂鋼咁 真係唔知邊個心靈脆弱啦

咁都叫起鋼

有無人入黎掃玻璃

switch咁賣得唔係救番間野咩

有市無貨

產能問題一般都係唔夠零件

正解

大部份電子product出唔夠課都係零件問題ga la,講句野都話狙擊Sony

PS5? 砌機好過啦

打機就打機啦 仲分陣營 小學雞咩 明明就無錢買新機

switch成功之處係唔再用字典機咁既設計

但個qc真係好令人卻步，而且問題多多

又話wifi唔得，又話TV mode唔得，又話熱到彎，又話電量廢

作為潛在買家，而家真係唔知點好

利申：無任何console / 手提機

電子嘢睇運是常識吧
又唔見我部機有呢d大問題

其實講首發黎講switch 既問題已唔算太嚴重，
當年PS4 咪仲勁~~

到底邊面狙擊邊面
真係衝出黎柒

小心又被人站在話玻璃心

梗本任何機出既第一年都係問題多多，
只要有代理，有保養，我唔明有乜好擔心。

我而家部Switch就係4月果時係日森買，冇香港保養，
而家一樣打得好開心同無問題。

反而大家而家敢唔敢買水貨PS4 先~~

睇NS 個spec 就知係nvidia啲死貨，賣嗮啲死貨換新產能就會穩定架喇

個wifi先最垃圾
出街口連唔到

玩邊款機都要咬黎咬去

我手制離開TV dock 30cm就會收唔到/斷下斷下

唔係掛

買主機要等佢出改良版是常識吧

認真 PS4死忠
三款機都買過 但QC真係撞手神
第一代輕觸式 有靜電又係有啲人有有啲人無
第二代實體鍵 改善左 但有人玩得耐 都係彈碟
第三代而家呢款 總未知
所以你而家話switch 有QC問題我覺得唔成立
但其實我都想入返部
不過電量真係幾頂引 希望第二代有改善

(抵死）

你都幾撚串喎ching
祝福你壞主機死save先

講自己冇問題都叫串